С линии старта одновременно в момент $t = 0$ ушли две гоночные машины с ускорениями
\begin{center}
    $a_1(t) = a_0 \cdot \bigg(1 + \sqrt{2 - \frac{t}{t_1}}\bigg)$ \quad и \quad $a_2(t) = a_0 \cdot \sqrt{2 - \frac{t}{t_1}}$
\end{center}
соответственно. Начиная с момента времени $t_1$ скорость первой машины не изменялась, а вторая машина продолжила разгоняться
с постоянным ускорением, пока в момент $t_2$ ее скорость не сравнялась со скоростью первой машины. Каково расстояние $S$
между автомобилями в этот момент времени?